唔好再搞錯離港同抵港機

係咁見到有人post相話啲機無取消到
但影個個係抵港board
抵港無取消
但離港取消得7788
睇清楚先影相

推

推
唔好亂屌散水撚
下次狼來了
真係大量送頭

唔好再亂屌

一個係搭飛機走
一個係飛返香港

飛返香港回復係好正常
一直都係飛機抵港

但飛離開香港的已取消

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

自己fact check